有冇人係沖繩Orix租過車，請入

Orix有三個近那霸機場取車點
邊個點取車好